原來愛狗未試過作客贏猁狗

我啱啱望到最底
真係一場都冇
猁狗作客RB都輕鬆兩粒
相信已經重回正軌
今晚返到主場打死敵
可能半場已經456

讓得一球球半真係送錢
同埋英超開咗成晚下盤
12點後轉燈開上盤是常識吧

收到

贏波輸盤咪一鳩樣

利之前夠未試過攞英超啦

利真係冇輸嘅理由

發達靠呢舖, 6.7

借南野出去打擊競爭對手
會有報應

easy

打和啦！

前面三個上返力 半場已經屌穿盤

贏撚柒硬

又燈

又唔可以咁比較

巴打識波

馬會都係慈善機構
你買愛狗等於捐錢養高層

6.7倍抵買到仆街
利最近英超沉到咁係人都知

世界就係咁荒謬
黑警都未有報應
何況猁記

impossible啦
愛狗打富咸都輸兩球
點頂得住埃及文明

樓主今晚會破燈的

佢勁撚燈條反利將軍

捧曼但個個post都燈利
明叔唔係好憎呢啲人既咩
佢上心利多過曼喎

今晚不燈

好開心有巴打相信我

唔好咁講 我都有開po撐牙花

唔應該以開post topic/內容去衡量
更何況我呢啲係賭搏post
只係猁記值搏率高 抵買
想益多啲巴打

今次燈唔到啦

開到咁撚深盤你估莊家傻咩

預計完場2:0 、3:1

大家明燈都知咩事
佢條仆街會話你係認真分析
人地就係燈
等緊隻賤畜入黎

係呀 而家仲落緊飛

咁我真係認真分析
但講真我次次開po自己都有買
只係有時太眼瞓買錯

信你認真分析, 決定all in哂啲生果金

買冇入球

食狗餅啦食咩生果呀

難消化呀, 食生果有益健康

仲有一舊水all in哂主勝

俾人買到落到1.33啦

般閪已經00
呢場都no goal
英國暴動都似

賺份聽朝早餐都好

樓主po飛

你個早餐錢安全
愛狗冇出allan同黑利雲

次次都係完場po

你勁怨婦喎

已經將d污氣吐哂出嚟

三叉戟唔識入波

no la
斷膊狗今季真心fit

咪撚燈啦屌你老母。

今場愛贏硬啦

今場冇人傷當贏

利記近三場入左四球
好似四球都係三叉戟入喎

pickford知錯
今晚會用行動去道歉

理性分析：利記坐和望贏

唔派膠入撚到咩

唔好咁迷信啦🤦🏽‍♂️

你幾理性

上場贏咗RB就反底
面口都唔同曬

和都難
三叉戟自帶一球
但愛狗冇人識入波

睇張圖，利都冇作客贏過愛

利主場對愛：近6場5勝1和
利作客對愛：近6場1勝5和

今場利主場
我話利坐和望贏已經好保守

歷史數據唔關事啦
利今季都唔知俾人破咗幾多個歷史數據

咁不如話其他人唔識入波啦

今晚主場
但其實愛真係猁嘅肉便器

你要講到咁，不如話場場都輸硬啦

樓主曼迷開咁多利post唔知咩心態
你地自己人 你理解下佢嘛

次次望見呢d po 就知之後會點

GOAL

我利又破紀錄

一陣cup啦未驚過

咁要試下啦

0:1

不斷黑哨拎返黎的

1.85
鹿會都覺cup撚硬
與莊同行

正面啲諗
起碼前面3個冇事

不敢不相信樓豬燈力

愛狗後防咁差 未驚過

原來又係樓豬燈鳩猁狗

no la
睇返最近幾場
愛狗下半場至少失兩球
even對富咸卡數
何況猁狗

？

燈到

還我血汗錢

手快㩒錯咗
good night world

今日-6

燈撚到

過嚟我倒請你食早餐

原來呢種就係屌人開燈po嘅獌狗

痴線，幾多連燈

2.08愛記x2.06多仔

死燈閪

樓主有料

樓豬燈到

波膽都中埋

多謝樓主巴黎 同呢次買你對家

記錄要黎做咩？ 要黎破架嘛。破世界紀錄

客勝 0:2 gel